肉棒堂明明係地底泥，去到連登又變成兒時偶像

兒登真係兒登

唔係啊以前成日追

咪係

以前睇覺得好好笑，中間換晒人啲集數無睇

因為當年80後高登仔屌嘅90後就變成依家連登嘅主流

就算係都係d mk妹既兒時偶像姐 正常男性都會覺得班箭豬頭好mk好核突